唔該各位手足 提人可唔可以俾啲禮貌

提人唔好影相啫 唔洗第一句就屌人老母
希望提醒其他人個陣 加句唔該或唔好意思
成句野會好聽好多
求下你地

推

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏